Twitter Reddit要人！！！！

係屋企冇野做既人 幫下手啦 盡一盡綿力啦

Twitter 線：
民陣post咗黑警射清真寺先得5.9k retweet 我地要推到卡塔爾半島電視台都報

順便去埋依個TG channel 睇下有冇要推

Reddit線：

推

整合Twitter同reddit戰線啦
一次過推曬兩邊啦

一次過推兩邊戰線

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

一路睇直播 一路推啦

up

仲有本地少數族裔戰線

經過今日一役，全香港要針對性懲罰少數族裔！

突然心諗 如個做個#GetBan challenge 會點

一路睇一路推啦

點解twitter線係task bot , 而唔係某幾個ACC比大家FOLLOW直接見野就RT??

Done all

全世界預備好文宣工作未？

入去推爆所有文宣

唔止謝sir，連er er er sir都……

Twitter要人

國際前線手足入嚟！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

入黎